有冇人見到tvb依家咁覺得有啲可惜

細個日日電視撈飯 果陣應該係tvb嘅黃金時期
點知依家搞成咁 一切都變左回憶

可惜？
死不足惜呀！

所以美好既回憶留番係過去就得

好可惜 哭了

可惜仲未執

執撚咗先嚟可惜都未遲

佢所有野都老化自己攞黎
一台獨大 冇歌手上去
新聞唔持平
劇集無聊 題材老套
睇少一半睇最尾幾集都追得返
演員黎黎去去都係果幾個

而家佢地啲廣告客戶 全部都好老套
係佢地選擇同觀眾香港人脫軌
咁就bye~

都冇解放軍咁好睇

年青人偶像果兩個真係笑撚死
60歲中年 40歲果啲年青人？

自己攞嚟，有乜可惜